今日系小妹生日 系到接受大家對我既祝福

系咩系呀 5p狗

系你下面接

哦

龍力蓮祝你生日快樂
送你warning letter 一封

祝福你冇下次

三年抱兩

四年抱三

樓主無屌過狗

生日快樂啊樓主

年年有得屌cos狗

牙泥祝你越燈越有

牙泥有冇約人

燈神生日快樂，貼少d屎圖

約左cos 今晚開開心心玩返晚

無牙

唔約cos ? 來澳門搵我 請你叫雞慶祝生日

今晚出屯門碼頭？

牙泥點睇牙朗

生日快樂牙

佢死燈西黎 唔好比佢講

Ching 生日快樂

祝你結幾次婚

生日快樂
其實小弟都係今日生日

早日破處